====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le système est aujourd ' hui pervers , car les centres de logistique se construisent de plus en plus loin des marchés à desservir , compte tenu du coût du foncier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

